講真,好多靚女都中意西裝友

唔通鍾意背心孖煙通友咩

我都鐘意西裝友

講真,好多女都中意靚仔西裝友

講真，好多靚女都著摟屌裙

鐘意靚仔型仔既西裝友姐，毒撚著西裝都係毒撚。

西裝你比得起錢揾個好師傅整，毒撚都可以著得好好睇

要我貼連登M記圖嗎？

Agger

認真好型

贈你幾隻字：著起龍袍都唔似太子